一人一件人生中最遺憾嘅事

冇做個孝順仔
而家老豆係紓緩病房入面而自己乜都做唔到

學...生...妹........

曾經有一段真摯嘅感情擺喺我面前，我冇好好珍惜，等到失去嘅時候，先追悔莫及，人世間最痛苦嘅事情莫過於此，如果上天再比我一個重黎一次嘅機會的話，我一定對佢講出果3個字：我愛你。如果非要係呢段愛情上加一個期限嘅話，我希望係——1萬年。